[
    {
        "randomId": 565
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    }
]